「求救」近來兩個星期都冇扯過

冇曬性慾
之前都未試過咁
我係咪患上絕症

搵人含返硬佢

搵男人定係女人好..

試下j catgirl
物極必反

男人最清楚男人邊到舒服啊

你嚟幫我？